[
  {
    "answer": "\uacc4\ud68d, \uc2dc\ub0b4 \uc9c0\ub3c4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "der Plan", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Pl\u00e4ne)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich kaufe mir einen Stadtplan."
  }, 
  {
    "answer": "\ubb38\uc7a5", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "der Satz", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die S\u00e4tze)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Dieser Satz ist sehr einfach."
  }, 
  {
    "answer": "\ud074\ub7fd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "die Disco ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heute abend gehen wir in die Disco tanzen."
  }, 
  {
    "answer": "\ub808\uc77c, \ucca0\ub3c4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "das Gleis", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Gleise)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der ICE nach Berlin h\u00e4lt heute an Gleis 12."
  }, 
  {
    "answer": "\ucc45", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "das Buch", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die B\u00fccher)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Gute B\u00fccher sind oft sehr teuer."
  }, 
  {
    "answer": "\ud14d\uc2a4\ud2b8, \ubcf8\ubb38", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "der Text", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Texte)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Lesen Sie bitte diesen Text."
  }, 
  {
    "answer": "\uacf5\ubb34\uc6d0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "der Beamte", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Beamten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Fragen Sie die Beamtin an Schalter acht!"
  }, 
  {
    "answer": "\uacc4\ub2e8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "die Treppe", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Treppen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Toilette? Die Treppe hoch und dann links."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc84\uc2a4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "der Bus", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Busse)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wann kommt der n\u00e4chste Bus?"
  }, 
  {
    "answer": "\uce58\ud0a8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 0, 
    "question": "das H\u00e4hnchen", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die H\u00e4hnchen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ein H\u00e4hnchen mit Pommes bitte!"
  }, 
  {
    "answer": "\uba54\ub274, \uc2dd\ub2e8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "die Speisekarte ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bringen Sie mir die Speisekarte, bitte."
  }, 
  {
    "answer": "\uc0c1\uad00, \uc0c1\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "der Chef ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir haben eine neue Chefin."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc29", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "der Raum", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die R\u00e4ume)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Unterricht ist in Raum 332."
  }, 
  {
    "answer": "\ucd08\ub300, \uccad\ucca9", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "die Einladung ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Danke f\u00fcr die Einladung!"
  }, 
  {
    "answer": "\ub0a8\ud3b8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "der Ehemann", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Ehem\u00e4nner)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das ist mein (Ehe-) Frau."
  }, 
  {
    "answer": "\uc5ec\uc790, \ubbf8\uc2a4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "die Frau", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Frauen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das ist Frau Becker."
  }, 
  {
    "answer": "\uc785\uad6c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "der Eingang ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Eingang ist um die Ecke."
  }, 
  {
    "answer": "9\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "der September", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ucc28", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "der Tee ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich trinke morgens immer Tee."
  }, 
  {
    "answer": "\uacf5\ud68c\ub2f9, \uac15\ub2f9", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 1, 
    "question": "die Halle ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir treffen uns in Halle B"
  }, 
  {
    "answer": "\ud615\uc81c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "die Geschwister (pl.)  ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe leider keine Geschwister."
  }, 
  {
    "answer": "\ubb34\ub9ac, \uc9d1\ub2e8, \uadf8\ub8f9", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "die Gruppe", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Gruppen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die erste Gruppe beginnt um 16 Uhr."
  }, 
  {
    "answer": "\uc54c\ub9bc, \uc815\ubcf4, \uc548\ub0b4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "die Auskunft", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Ausk\u00fcnfte)", 
    "learned": false, 
    "info2": "K\u00f6nnen Sie mir eine Auskunft geben?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\uce68", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "der Morgen", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Morgen fr\u00fch fahre ich nach Berlin."
  }, 
  {
    "answer": "\uc601\ud654\uad00", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "das Kino", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Kinos)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir sehen heute Abend im Kino einen sch\u00f6nen Film."
  }, 
  {
    "answer": "\uc0d0\ub7ec\ub4dc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "der Salat ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wie schmeckt dir der Salat?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc6b0\uc720", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "die Milch ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Milch steht im K\u00fchlschrank."
  }, 
  {
    "answer": "\uba38\ub9ac\ud138, \ud138", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "das Haar", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Haare)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sie hat lange Haare."
  }, 
  {
    "answer": "\uc18c\ub140,  \uc5ec\uc790\uc544\uc774", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "das M\u00e4dchen", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die M\u00e4dchen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Familie Kurz bekommt ein Baby. - Junge oder M\u00e4dchen?"
  }, 
  {
    "answer": "12\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 2, 
    "question": "der Dezember", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc2e0\ubd84\uc99d\uba85\uc11c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "die Papiere (pl.) ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Haben Sie Ihre Papiere dabei?"
  }, 
  {
    "answer": "\ub098\ubb34", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "der Baum", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die B\u00e4ume)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Vorsicht, fahr nicht an den Baum!"
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc\uc81c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "das Thema ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir sprechen heute \u00fcber das Thema \u201eEssen und"
  }, 
  {
    "answer": "\ubc14\ub2e4, \ud574\uc591", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "der See ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Komm, wir fahren zum Starnberger See."
  }, 
  {
    "answer": "\ub9e5\uc8fc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "das Bier ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Noch ein Bier bitte."
  }, 
  {
    "answer": "\uc11c\uba85", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "die Unterschrift ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hier fehlt noch Ihre Unterschrift."
  }, 
  {
    "answer": "\ucd9c\uc0dd\uc9c0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "der Geburtsort ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bitte schreiben Sie Ihren Geburtsort auf das Formular."
  }, 
  {
    "answer": "\uc218\ucde8\uc778", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "der Empf\u00e4nger", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Empf\u00e4nger)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Auf dem Brief steht dein Name, also bist du der Empf\u00e4nger."
  }, 
  {
    "answer": "\uc758\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "der Arzt", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die \u00c4rzte)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Morgen habe ich einen Termin bei meiner \u00c4rztin."
  }, 
  {
    "answer": "\uc6b4\ub3d9, \uc2a4\ud3ec\uce20", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 3, 
    "question": "der Sport ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich mache viel Sport."
  }, 
  {
    "answer": "\ucd9c\uc785", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "der Ausgang", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Ausg\u00e4nge)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wo ist der Ausgang?"
  }, 
  {
    "answer": "\ub3c4\ub85c, \uac70\ub9ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "die Stra\u00dfe", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Stra\u00dfen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "In welcher Stra\u00dfe wohnen Sie?"
  }, 
  {
    "answer": "\ub0a0\uc528", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "das Wetter ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir hatten schlechtes Wetter."
  }, 
  {
    "answer": "\uc2dc\ud5d8, \uace0\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "die Pr\u00fcfung", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich muss die Pr\u00fcfung bestehen."
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ud30c\ud2b8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "das Apartment", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Apartments)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir haben ein Apartment gemietet."
  }, 
  {
    "answer": "\uc120\uc0dd\ub2d8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "der Lehrer", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Lehrer)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Unsere Deutschlehrerin hei\u00dft Frau M\u00fcller."
  }, 
  {
    "answer": "\uc815\uc624", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "der Mittag", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Was gibt es heute Mittag?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc7ac\ud0b7", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "die Jacke", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Jacken)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Zieh dir eine Jacke an. Es ist kalt."
  }, 
  {
    "answer": "\uc5b4\uba38\ub2c8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "die Mutter", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die M\u00fctter)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Frau Bergh\u00e4user ist die Mutter von Michaela."
  }, 
  {
    "answer": "\uc885\uc774", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 4, 
    "question": "das Papier ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hier sind Papier und Bleistift."
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ub0b4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "die Ehefrau", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Ehefrauen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das ist mein (Ehe-) Mann."
  }, 
  {
    "answer": "\ub3d9\ub8cc, \ub3d9\uc5c5\uc790", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "der Kollege", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Kollegen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wie hei\u00dft die neue Kollegin?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc9c4\uc220, \uc5b8\uba85, \uacf5\uc5b8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "die Aussage", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Aussagen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ist die Aussage richtig oder falsch?"
  }, 
  {
    "answer": "\ub098\uc774", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "das Alter ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Alter: 26 Jahre."
  }, 
  {
    "answer": "\uc77c\ubd80", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "der Teil", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Teile)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Lies bitte auch den zweiten Teil."
  }, 
  {
    "answer": "\uc778\ud130\ub137", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "das Internet ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das findest du im Internet. "
  }, 
  {
    "answer": "\uc720\uce58\uc6d0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "der Kindergarten ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die kleine Laura geht schon in den Kindergarten."
  }, 
  {
    "answer": "\ub3c4\uc2dc, \uc2dc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "die Stadt", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die St\u00e4dte)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heidelberg ist eine alte Stadt."
  }, 
  {
    "answer": "\uc131\uc778", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "der Erwachsene", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Erwachsenen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Dieser Film ist nur f\u00fcr Erwachsene."
  }, 
  {
    "answer": "\ub9e4\uc810", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 5, 
    "question": "der Kiosk ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Am Kiosk bekommen Sie Getr\u00e4nke, Zigaretten und Zeitungen."
  }, 
  {
    "answer": "\uc695\uc2e4, \ubaa9\uc695", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "das Bad ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir haben kein gro\u00dfes Bad."
  }, 
  {
    "answer": "\uccad\uc18c\ub144", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "der Jugendliche", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Jugendlichen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Viele Jugendliche kaufen gern ein."
  }, 
  {
    "answer": "\ubcfc\ud39c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "der Kugelschreiber ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hast du einen Kugelschreiber f\u00fcr mich?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc219\uc81c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "die Hausaufgabe", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Hausaufgabe)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Kannst du mir bei den Hausaufgaben helfen?"
  }, 
  {
    "answer": "\ud584, \ubca0\uc774\ucee8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "der Schinken", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Schinken)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich m\u00f6chte gern ein Schinkenbrot."
  }, 
  {
    "answer": "\ud638\ud154", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "das Hotel", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Hotels)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Im Urlaub sind wir in einem Hotel am Meer."
  }, 
  {
    "answer": "\uc2dc\uac00 \uc804\ucca0, \uc804\ucc28", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "die Stra\u00dfenbahn ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wo f\u00e4hrt die Stra\u00dfenbahn ab?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc608", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "das Beispiel", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Beispiele)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Kannst du mir ein Beispiel sagen?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc74c\uc2dd\uc810, \uc2dd\ub2f9", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "das Restaurant", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Restaurants)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir essen heute in einem Restaurant."
  }, 
  {
    "answer": "\ub05d, \uacb0\ub9d0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 6, 
    "question": "der Schluss ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich muss jetzt Schluss machen."
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc\ub2d8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "der Herr", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Herren)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Guten Tag, Herr Sommer!"
  }, 
  {
    "answer": "\ud0dd\uc2dc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "das Taxi", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Taxis)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Es gibt heute keinen Bus mehr. Er f\u00e4hrt mit dem Taxi."
  }, 
  {
    "answer": "(\uad50\ud1b5 \uc218\ub2e8 / \uc804\ud654\uc758) \uc5f0\uacb0, \uc811\uc18d", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "der Anschluss ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "In Mannheim haben Sie Anschluss nach Saarbr\u00fccken."
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc\uc2a4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "der Saft ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "M\u00f6chtest du einen Apfelsaft?"
  }, 
  {
    "answer": "\ubc30", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "der Bauch ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Seit gestern tut mir der Bauch weh."
  }, 
  {
    "answer": "\uc601\ud654", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "der Film", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Filme)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich m\u00f6chte gern diesen Film sehen."
  }, 
  {
    "answer": "\ud63c\uc778 \uc5ec\ubd80", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "der Familienstand ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bei \u201eFamilienstand\u201c musst du \u201eledig\u201c ankreuzen."
  }, 
  {
    "answer": "\uacc4\uc0b0, \uacc4\uc0b0\uc11c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "die Rechnung", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Rechnungen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Rechnung, bitte."
  }, 
  {
    "answer": "\uc6b0\ud45c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "die Briefmarke", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Briefmarken)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Kaufst du bitte Briefmarken bei der Post."
  }, 
  {
    "answer": "\uc77c\ubc15\uc774\uc2dd \uc219\uc18c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 7, 
    "question": "die Halbpension ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "M\u00f6chten Sie Vollpension oder Halbpension?"
  }, 
  {
    "answer": "\ub2ec\uac40", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "das Ei", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Eier)", 
    "learned": false, 
    "info2": "M\u00f6chtest du ein Ei zum Fr\u00fchst\u00fcck?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc778\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "der Gru\u00df", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Gr\u00fc\u00dfe)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Viele Gr\u00fc\u00dfe an Ihre Frau."
  }, 
  {
    "answer": "\uc804\ud654\uae30", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "das Telefon ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Haben Sie Telefon?"
  }, 
  {
    "answer": "\uac04\ud310", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "das Schild", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Schilder)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Haben Sie nicht das Schild gesehen?"
  }, 
  {
    "answer": "\uac00\uad6c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "die M\u00f6bel (pl.) ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sind die M\u00f6bel neu?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc0ac\ub78c\ub4e4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "die Leute (pl.)  ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "In der Disko sind viele Leute."
  }, 
  {
    "answer": "\ucf54\ub108, \uad6c\uc11d", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "die Ecke", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Ecken)", 
    "learned": false, 
    "info2": "An der n\u00e4chsten Ecke links."
  }, 
  {
    "answer": "\uacc4\uc88c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "das Konto ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Geld \u00fcberweisen wir am ersten M\u00e4rz auf Ihr Konto."
  }, 
  {
    "answer": "\uc2e0\ubc1c, \uad6c\ub450", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "der Schuh", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Schuhe)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Zieh die Schuhe aus!"
  }, 
  {
    "answer": "\uae30\ucc28, \uc5f4\ucc28", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 8, 
    "question": "die Bahn ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir fahren lieber mit der Bahn."
  }, 
  {
    "answer": "\ud654\uc694\uc77c\u00a0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "der Dienstag", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Kommst du am Dienstag ins B\u00fcro?"
  }, 
  {
    "answer": "\ub3c8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "das Geld ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hast du noch Geld?"
  }, 
  {
    "answer": "\ucee4\ud53c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "der Kaffee ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Zum Fr\u00fchst\u00fcck trinke ich immer Kaffee."
  }, 
  {
    "answer": "\uc5ec\uc790 \ubd84", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "die Dame", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Damen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sehr geehrte Damen und Herren! "
  }, 
  {
    "answer": "\uc624\uc804", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "der Vormittag", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Vormittage)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heute Vormittag muss ich zum Arzt."
  }, 
  {
    "answer": "\uc190", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "die Hand", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die H\u00e4nde)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Er gibt mir die Hand."
  }, 
  {
    "answer": "\ud560\uc544\ubc84\uc9c0 ", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "der Opa", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Opas)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Opa hei\u00dft Hans."
  }, 
  {
    "answer": "\uc870\ubd80\ubaa8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "die Gro\u00dfeltern (pl.)  ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Gro\u00dfeltern leben in Japan."
  }, 
  {
    "answer": "\uac15\uc88c, \uac15\uc758", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "der Kurs", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Kurse)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Deutschkurs geht bis zum Sommer."
  }, 
  {
    "answer": "\uce35\u00a0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 9, 
    "question": "der Stock ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Unsere Wohnung liegt im ersten Stock."
  }, 
  {
    "answer": "\ub3c4\uc2dc \uace0\uc18d \uc804\ucca0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "die S-Bahn ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich nehme lieber die S-Bahn."
  }, 
  {
    "answer": "\uc0ac\uc9c4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "das Foto", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Fotos)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Darf ich ein Foto machen?"
  }, 
  {
    "answer": "\ubc14\ub2e4, \ub300\uc591", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "das Meer ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir machen Urlaub am Meer."
  }, 
  {
    "answer": "\uc2e0\uace0, \ub4f1\ub85d", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "die Anmeldung ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Eine Anmeldung f\u00fcr diesen Kurs ist nicht mehr m\u00f6glich."
  }, 
  {
    "answer": "\ucd95\ud558, \ucd95\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "der Gl\u00fcckwunsch ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zum Geburtstag."
  }, 
  {
    "answer": "\ub300\ud559 \uacf5\ubd80, \uc804\uacf5", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "das Studium ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Studium beginnt im Oktober."
  }, 
  {
    "answer": "\uae30\uacc4, \uae30\uad00", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "die Maschine", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Maschinen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Waschmaschine ist g\u00fcnstig."
  }, 
  {
    "answer": "\uac00\uc871, \uac00\uc815", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "die Familie", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Familien)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Familie lebt in Spanien."
  }, 
  {
    "answer": "\uc2e0\uc6a9 \uce74\ub4dc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "die Kreditkarte", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Kreditkarten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Kann ich auch mit Karte (be-) zahlen?"
  }, 
  {
    "answer": "\uac1c, \uac15\uc544\uc9c0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 10, 
    "question": "der Hund", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Hunde)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Hund ist noch jung."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc1c\ucf54\ub2c8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "der Balkon ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Wohnung hat auch einen kleinen Balkon."
  }, 
  {
    "answer": "\uc77c, \uc9c1\uc5c5", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "der Job", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Jobs)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Jenny hat einen neuen Job bei der Post."
  }, 
  {
    "answer": "\ubd84", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "die Minute", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Minuten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Eine Minute hat 60 Sekunden."
  }, 
  {
    "answer": "\ub3c4\uc6c0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "die Hilfe", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": " Hilfe! Bitte helfen Sie mir!"
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\ub984", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "der Vorname", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Vornamen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich hei\u00dfe M\u00fcller, mein Vorname ist Eva."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc29", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "das Zimmer", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Zimmer)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Zimmer ist gro\u00df."
  }, 
  {
    "answer": "\uc0c1\uc810", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "das Gesch\u00e4ft", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Gesch\u00e4fte)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Gesch\u00e4fte schlie\u00dfen um 18.30 Uhr."
  }, 
  {
    "answer": "\uc6a9\uc11c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "die Entschuldigung ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Entschuldigung! - Bitte."
  }, 
  {
    "answer": "\uc5ec\ud589, \uc18c\ud48d", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "die Reise ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir machen eine Reise nach \u00d6sterreich."
  }, 
  {
    "answer": "\ubd88", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 11, 
    "question": "das Feuer ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Haben Sie Feuer?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc\uba38\ub2c8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "die Tasche", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Taschen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe die Schl\u00fcssel in der Tasche."
  }, 
  {
    "answer": "\uae09, \ud559\uae09", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "die Klasse ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "In unserer Klasse sind f\u00fcnfundzwanzig Sch\u00fcler."
  }, 
  {
    "answer": "\ub178\ub3d9, \uc77c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "die Arbeit", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Arbeiten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Bruder sucht Arbeit."
  }, 
  {
    "answer": "\uc548\ub0b4\ubc29\uc1a1", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "die Durchsage", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Durchsagen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe die Durchsage nicht verstanden."
  }, 
  {
    "answer": "\uaf43", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "die Blume", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Blumen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Gefallen dir die Blumen?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc815\ub958\uc7a5, \uc815\uac70\uc7a5", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "die Haltestelle ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "An der n\u00e4chsten Haltestelle m\u00fcssen Sie aussteigen."
  }, 
  {
    "answer": "\uc11c\ucabd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "der Westen", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir fahren Richtung Westen."
  }, 
  {
    "answer": "\ud615, \ub0a8\ub3d9\uc0dd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "der Bruder", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Br\u00fcder)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sein Bruder arbeitet auch hier."
  }, 
  {
    "answer": "\ud3ec\ub3c4\uc8fc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "der Wein ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Nein danke, ich m\u00f6chte keinen Wein."
  }, 
  {
    "answer": "\uc794, \uc720\ub9ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 12, 
    "question": "das Glas", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Gl\u00e4ser)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bitte noch ein Glas Wein!"
  }, 
  {
    "answer": "\ud1a0\uc694\uc77c\u00a0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "der Samstag/Sonnabend", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Am Samstag schaue ich Fu\u00dfball."
  }, 
  {
    "answer": "\uc5f4\uc1e0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "der Schl\u00fcssel", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Schl\u00fcssel)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich gebe Ihnen noch den Zimmerschl\u00fcssel."
  }, 
  {
    "answer": "\ud30c\ud2f0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "die Party ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heute Abend machen wir eine Party."
  }, 
  {
    "answer": "\uae30\ucc28, \uc5f4\ucc28", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "der Zug", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Z\u00fcge)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich fahre gern mit dem Zug."
  }, 
  {
    "answer": "\uac00\uc744", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "der Herbst", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ist es schon Herbst?"
  }, 
  {
    "answer": "\ube5b, \ubc1d\uae30", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "das Licht ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wo macht man hier das Licht an?"
  }, 
  {
    "answer": "\uce5c\uad6c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "der Freund", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Freunde)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das ist ein Freund von mir."
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ub4e4, \uc790\uc2dd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "der Sohn", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die S\u00f6hne)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das ist Hans, mein Sohn."
  }, 
  {
    "answer": "\ubb3c\uace0\uae30, \uc0dd\uc120", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "der Fisch", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Fische)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich esse gern Fisch. Fleisch mag ich nicht."
  }, 
  {
    "answer": "\ub9c8\uc2e4\uac83, \uc74c\ub8cc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 13, 
    "question": "das Getr\u00e4nk", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Getr\u00e4nke)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Lieblingsgetr\u00e4nk ist Tomatensaft."
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc\uc18c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "die Adresse", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Adressen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "K\u00f6nnen Sie mir seine Adresse sagen?"
  }, 
  {
    "answer": "\ubb38\uc790", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "der Buchstabe", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Buchstaben)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Diesen Buchstaben gibt es in meiner Sprache nicht."
  }, 
  {
    "answer": "\uc5b4\ub9b0, \uc544\uc774", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "das Baby", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Babys)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Kind ist noch ein Baby."
  }, 
  {
    "answer": "\ud1b5\ubcf4, \ubcf4\ub3c4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "die Information", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Informationen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wenn Sie Fragen haben, gehen Sie zur Information."
  }, 
  {
    "answer": "\uac10\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "der Dank ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Vielen Dank!"
  }, 
  {
    "answer": "\ud68c\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "die Firma ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Er arbeitet jetzt bei einer anderen Firma."
  }, 
  {
    "answer": "\uc9c1\uc5c5", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "der Beruf", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Berufe)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Was sind Sie von Beruf?"
  }, 
  {
    "answer": "6\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "der Juni", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "1\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "der Januar", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ube75", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 14, 
    "question": "das Brot", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Brote)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Haben Sie auch Wei\u00dfbrot?"
  }, 
  {
    "answer": "3\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 15, 
    "question": "der M\u00e4rz", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc2dc\uac04", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 15, 
    "question": "die Zeit ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe heute keine Zeit."
  }, 
  {
    "answer": "\ub0b4\uc6a9 \uacac\ubcf8, \ud31c\ud50c\ub81b", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 15, 
    "question": "der Prospekt", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Prospekte)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bitte schicken Sie mir einen Prospekt von Ihrem Hotel."
  }, 
  {
    "answer": "\ub3d9\ucabd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 15, 
    "question": "der Osten", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Im Osten geht die Sonne auf."
  }, 
  {
    "answer": "\uc74c\uc2dd\uc810, \uc2dd\ub2f9, \uc220\uc9d1", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 15, 
    "question": "das Lokal ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "In unserer Stra\u00dfe gibt es ein neues Lokal."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc14\ub098\ub098", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 15, 
    "question": "die Banane", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Bananen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Drei Bananen, bitte!"
  }, 
  {
    "answer": "\uc6b0\ud3b8 \ubc88\ud638", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 15, 
    "question": "die Postleitzahl ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wie ist Ihre Postleitzahl?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc218\uc601\uc7a5", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 15, 
    "question": "das Schwimmbad ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Kommst du mit ins Schwimmbad?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc9d1, \uc8fc\ud0dd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 15, 
    "question": "das Haus", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die H\u00e4user)", 
    "learned": false, 
    "info2": "In welchem Haus wohnst du?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc7ac\ud68c, (\uc548\ub155)", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 15, 
    "question": "das Wiedersehen ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Auf Wiedersehen!"
  }, 
  {
    "answer": "\ub0a8\uc790", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 16, 
    "question": "der Mann", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die M\u00e4nner)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Mann arbeitet bei der Polizei."
  }, 
  {
    "answer": "\uc911\uc559, \uc911\uac04", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 16, 
    "question": "die Mitte ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Lehrer steht in der Mitte des Klassenzimmers."
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 16, 
    "question": "die Woche", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Wochen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Eine Woche hat 7 Tage."
  }, 
  {
    "answer": "\ube5b\uae54, \uc0c9", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 16, 
    "question": "die Farbe", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Farben)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Farbe gef\u00e4llt mir gut."
  }, 
  {
    "answer": "\uc815\uc6d0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 16, 
    "question": "der Garten ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir haben leider keinen Garten."
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ubc84\uc9c0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 16, 
    "question": "der Vater", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die V\u00e4ter)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Vater ist Arbeiter."
  }, 
  {
    "answer": "\ucd08", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 16, 
    "question": "die Sekunde", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Sekunden)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Es dauert nur 10 Sekunden."
  }, 
  {
    "answer": "\uacfc\uc790, \ucf00\uc774\ud06c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 16, 
    "question": "der Kuchen ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich nehme ein St\u00fcck Kuchen."
  }, 
  {
    "answer": "\uc0ac\ubb34\uc6d0, \uc810\uc6d0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 16, 
    "question": "der Verk\u00e4ufer", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Verk\u00e4ufer)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Mutter ist Verk\u00e4uferin im Kaufhaus."
  }, 
  {
    "answer": "\uae30\ucc28\uc5ed", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 16, 
    "question": "der Bahnhof ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Komme ich hier zum Bahnhof?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc5d8\ub808\ubca0\uc774\ud130", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 17, 
    "question": "der Aufzug", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Aufz\u00fcge)", 
    "learned": false, 
    "info2": "In diesem Haus gibt es keinen Aufzug."
  }, 
  {
    "answer": "\ud45c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 17, 
    "question": "das Ticket", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Tickets)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wie viel kostet das Ticket?"
  }, 
  {
    "answer": "10\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 17, 
    "question": "der Oktober", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc9c0\uc5ed \ubc88\ud638", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 17, 
    "question": "die Vorwahl ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wie ist die Vorwahl von M\u00fcnchen?"
  }, 
  {
    "answer": "\ubd80\ubaa8\ub2d8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 17, 
    "question": "die Eltern (pl.)", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Eltern fahren in den Urlaub."
  }, 
  {
    "answer": "5\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 17, 
    "question": "der Mai", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ub9c8\uc744", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 17, 
    "question": "das Dorf", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die D\u00f6rfer)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Familie lebt in einem Dorf."
  }, 
  {
    "answer": "2\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 17, 
    "question": "der Februar", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud560\uba38\ub2c8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 17, 
    "question": "die Oma", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Omas)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Oma ist schon tot."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc1c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 17, 
    "question": "der Fu\u00df", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die F\u00fc\u00dfe)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der linke Fu\u00df tut mir weh."
  }, 
  {
    "answer": "\ubb34\uac8c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 18, 
    "question": "das Gewicht ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bei \u201eGewicht\u201c schreibst du: 62 Kilo."
  }, 
  {
    "answer": "\uc6b4\uc804\uc790", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 18, 
    "question": "der Fahrer ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bitte nicht mit dem Fahrer sprechen!"
  }, 
  {
    "answer": "\uc7a5,  \ucc45\uc7a5", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 18, 
    "question": "der Schrank", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Schr\u00e4nke)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Gl\u00e4ser stehen im Schrank."
  }, 
  {
    "answer": "\uc811\uc218\ucc98", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 18, 
    "question": "die Rezeption ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Fragen Sie bitte im Hotel an der Rezeption."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc84\ud130", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 18, 
    "question": "die Butter ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "F\u00fcr mich bitte ein Br\u00f6tchen mit Butter und K\u00e4se."
  }, 
  {
    "answer": "\uc784\ub300\ucc28", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 18, 
    "question": "die Miete ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Miete f\u00fcr diese Wohnung ist 600 Euro."
  }, 
  {
    "answer": "\uc815\ub9ac, \uaddc\uce59 (\uc88b\uc544, \uc54c\uc558\uc5b4!)", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 18, 
    "question": "die Ordnung ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das ist in Ordnung. In Ordnung!"
  }, 
  {
    "answer": "\ud45c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 18, 
    "question": "die Fahrkarte", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Fahrkarten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hast du schon eine Fahrkarte?"
  }, 
  {
    "answer": "\uac10\uc790", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 18, 
    "question": "die Kartoffel", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Kartoffeln)", 
    "learned": false, 
    "info2": "F\u00fcr Pommes frites braucht man Kartoffeln."
  }, 
  {
    "answer": "\ud50c\ub7ab, \uc544\ud30c\ud2b8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 18, 
    "question": "die Wohnung", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Wohnungen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Seit wann haben Sie diese Wohnung?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\uba54\uc77c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 19, 
    "question": "die E-Mail", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die E-Mails)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe Ihre E-Mail nicht bekommen."
  }, 
  {
    "answer": "\uc18c\ud30c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 19, 
    "question": "das Sofa", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Sofa ist neu."
  }, 
  {
    "answer": "\uc5f4, \uc5f4\ubcd1", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 19, 
    "question": "das Fieber ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Mann hat noch immer Fieber."
  }, 
  {
    "answer": "\uae08\uc694\uc77c\u00a0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 19, 
    "question": "der Freitag", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Freitags mache ich fr\u00fch Feierabend."
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc\ub9d0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 19, 
    "question": "das Wochenende", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Was machst du am Wochenende?"
  }, 
  {
    "answer": "\ub300\ud559\uc0dd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 19, 
    "question": "der Student", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Studenten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich bin Studentin."
  }, 
  {
    "answer": "\uc77c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 19, 
    "question": "der Wochentag", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Wochentage)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich muss an jedem Wochentag arbeiten."
  }, 
  {
    "answer": "2\uc778\uc6a9 \uce68\ub300\uac00 \ub193\uc5ec \uc788\ub294 \ubc29", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 19, 
    "question": "das Doppelzimmer ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wollen Sie ein Doppelzimmer oder ein Einzelzimmer?"
  }, 
  {
    "answer": "\ud734\uc2dd \uc2dc\uac04,\ud734\uac00", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 19, 
    "question": "die Freizeit ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "In meiner Freizeit spiele ich oft Fu\u00dfball."
  }, 
  {
    "answer": "\uacbd\ucc30", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 19, 
    "question": "die Polizei ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Holen Sie die Polizei!"
  }, 
  {
    "answer": "\ube75 \uc81c\uc870\uc5c5, \ube75\uc9d1", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 20, 
    "question": "die B\u00e4ckerei ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich geh mal schnell zur B\u00e4ckerei."
  }, 
  {
    "answer": "\ub098\ub77c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 20, 
    "question": "das Land", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die L\u00e4nder)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Italien ist ein sch\u00f6nes Land."
  }, 
  {
    "answer": "\ud3b8\uc9c0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 20, 
    "question": "der Brief", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Briefe)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Haben Sie einen Brief f\u00fcr mich?"
  }, 
  {
    "answer": "\uac10\uc790\ud280\uae40", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 20, 
    "question": "die Pommes frites (pl.) ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Kinder essen H\u00e4hnchen mit Pommes frites."
  }, 
  {
    "answer": "\ud07c, \ud0a4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 20, 
    "question": "die Gr\u00f6\u00dfe ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Haben Sie das auch in Gr\u00f6\u00dfe 40?"
  }, 
  {
    "answer": "\uacfc\uc81c, \uc5c5\ubb34", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 20, 
    "question": "die Aufgabe", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Aufgaben)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das ist eine schwere Aufgabe."
  }, 
  {
    "answer": "\uc57d\uc18d", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 20, 
    "question": "der Termin", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Termine)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Am besten machen wir sofort einen Termin."
  }, 
  {
    "answer": "\uc21c\uac04", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 20, 
    "question": "der Moment ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Moment mal bitte!"
  }, 
  {
    "answer": "\uc5ec\ub984", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 20, 
    "question": "der Sommer", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Im Sommer gehen wir jeden Tag ins Schwimmbad."
  }, 
  {
    "answer": "\uc88c\uc11d, \uc790\ub9ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 20, 
    "question": "der Platz", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Pl\u00e4tze)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Tut mir leid, der Platz ist besetzt."
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\ub959, \ub0a0\uc544\uac10", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 21, 
    "question": "der Abflug  ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Abflug ist um 11.20 Uhr."
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc\ubd80", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 21, 
    "question": "die Hausfrau", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Hausfrauen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Hausfrau w\u00e4scht, kocht und kauft ein."
  }, 
  {
    "answer": "\uc785\uc7a5\ub8cc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 21, 
    "question": "der Eintritt ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Preis f\u00fcr den Eintritt ist 5 Euro."
  }, 
  {
    "answer": "\uc678\uad6d\uc778", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 21, 
    "question": "der Ausl\u00e4nder", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Ausl\u00e4nder)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sind Sie Ausl\u00e4nderin?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc790\ub3d9\ucc28", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 21, 
    "question": "das Auto", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Autos)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Er kommt mit dem Auto."
  }, 
  {
    "answer": "\uadf8\ub9bc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 21, 
    "question": "das Bild", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Bilder)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hast du ein Bild von deinem Sohn?"
  }, 
  {
    "answer": "\uace0\ud5a5, \uace0\uad6d", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 21, 
    "question": "die Heimat ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich komme aus der Schweiz. Das ist meine Heimat."
  }, 
  {
    "answer": "\uacb0\uacfc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 21, 
    "question": "das Ergebnis", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Ergebnisse)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Ergebnis des Tests bekommen Sie in zwei Wochen."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc1c\uc1a1\uc778, \ubc1c\uc2e0\uc778", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 21, 
    "question": "der Absender", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Da ist ein Brief f\u00fcr dich ohne Absender."
  }, 
  {
    "answer": "\uc758\uc0ac, \ubc15\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 21, 
    "question": "der Doktor ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Tochter ist krank. Wir gehen zum Doktor."
  }, 
  {
    "answer": "8\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 22, 
    "question": "der August", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc2dc\ub514", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 22, 
    "question": "die CD", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die CDs)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bring bitte deine Lieblings-CD mit."
  }, 
  {
    "answer": "\uc131, \uc774\ub984", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 22, 
    "question": "der Familienname ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Familiennamen sind Garc\u00eda Gonz\u00e1lez."
  }, 
  {
    "answer": "\uc8fc\uc758, \uc870\uc2ec", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 22, 
    "question": "die Vorsicht ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Vorsicht! Da kommt ein Auto."
  }, 
  {
    "answer": "\ucef4\ud4e8\ud130", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 22, 
    "question": "der Computer", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Computer)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wann bekommst du deinen neuen Computer?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc5ec\ud589 \uc548\ub0b4\uc790, \uac00\uc774\ub4dc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 22, 
    "question": "der Reisef\u00fchrer ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich kaufe mir einen Reisef\u00fchrer von Berlin."
  }, 
  {
    "answer": "\uc6d4\uc694\uc77c\u00a0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 22, 
    "question": "der Montag", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "N\u00e4chsten Montag kommt das Paket."
  }, 
  {
    "answer": "\uc300, \ubc25", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 22, 
    "question": "der Reis ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich esse gern Reis."
  }, 
  {
    "answer": "\ubd04", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 22, 
    "question": "der Fr\u00fchling/das Fr\u00fchjahr", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Im Fr\u00fchling kann man gut wandern."
  }, 
  {
    "answer": "\uae30\ub984", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 22, 
    "question": "das \u00d6l ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Den Salat machen wir ohne \u00d6l."
  }, 
  {
    "answer": "\ud504\ub9b0\ud130", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 23, 
    "question": "der Drucker ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Drucker ist kaputt."
  }, 
  {
    "answer": "\ud589\uc6b4, \uc6b4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 23, 
    "question": "das Gl\u00fcck ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Viel Gl\u00fcck!"
  }, 
  {
    "answer": "\uc138\uacc4, \uc138\uc0c1", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 23, 
    "question": "die Welt ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Es gibt viele Probleme auf der Welt."
  }, 
  {
    "answer": "\uc218\uc694\uc77c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 23, 
    "question": "der Mittwoch", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Am Mittwoch habe ich ein Date."
  }, 
  {
    "answer": "\ud654\ub355, \ub808\uc778\uc9c0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 23, 
    "question": "der Herd ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "In der neuen K\u00fcche fehlt noch der Herd."
  }, 
  {
    "answer": "\uc804\ud654, \ubd80\ub984", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 23, 
    "question": "der Anruf", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Anrufe)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sie bekommt viele Anrufe auf ihrem Handy."
  }, 
  {
    "answer": "\ud638\uce6d, \ubd80\ub974\ub294 \ud615\uc2dd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 23, 
    "question": "die Anrede ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Schreiben Sie auch eine Anrede und einen Gru\u00df."
  }, 
  {
    "answer": "\uc18c\ud48d", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 23, 
    "question": "der Ausflug", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Ausfl\u00fcge)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Morgen machen wir einen Ausflug nach Heidelberg."
  }, 
  {
    "answer": "\ub300\ud654", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 23, 
    "question": "das Gespr\u00e4ch", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Gespr\u00e4che)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Gespr\u00e4ch mit Frau Kunz ist um 14 Uhr."
  }, 
  {
    "answer": "\uc800\ub141", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 23, 
    "question": "der Abend", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Abende)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wollen wir heute Abend ins Kino?"
  }, 
  {
    "answer": "\uac00\uc774\ub4dc \ud22c\uc5b4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 24, 
    "question": "die F\u00fchrung ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die F\u00fchrung durch das Haus beginnt in 3 Minuten."
  }, 
  {
    "answer": "\ucc44\uc18c, \uc57c\ucc44", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 24, 
    "question": "das Gem\u00fcse ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Gem\u00fcse brauchen wir auch noch."
  }, 
  {
    "answer": "\uc791\uc5c5\uc7a5, \uc9c1\uc7a5", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 24, 
    "question": "der Arbeitsplatz", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Arbeitspl\u00e4tze)", 
    "learned": false, 
    "info2": "An meinem Arbeitsplatz fehlt ein Drucker."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc14\ub78c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 24, 
    "question": "der Wind ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Wind kommt aus Osten."
  }, 
  {
    "answer": "\ubb3c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 24, 
    "question": "das Wasser ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ein Glas Wasser, bitte."
  }, 
  {
    "answer": "\uc5ec\ud589, \ud734\uac00", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 24, 
    "question": "der Urlaub ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich nehme im September Urlaub."
  }, 
  {
    "answer": "\ub208", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 24, 
    "question": "das Auge", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Augen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Er hat blaue Augen."
  }, 
  {
    "answer": "\ud560\uc778, \uc81c\uc758, \uc81c\uc548", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 24, 
    "question": "das Angebot", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Angebote)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heute sind Sportschuhe im Angebot."
  }, 
  {
    "answer": "\ucde8\ubbf8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 24, 
    "question": "das Hobby", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Hobbys)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Hobbys sind Wandern und Schwimmen."
  }, 
  {
    "answer": "11\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 24, 
    "question": "der November", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uc218\uc120, \uc218\ub9ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 25, 
    "question": "die Reparatur ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Reparatur ist sehr teuer."
  }, 
  {
    "answer": "\ub2e8\uc5b4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 25, 
    "question": "das Wort", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die W\u00f6rter)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich kenne das Wort nicht."
  }, 
  {
    "answer": "\ud50c\ub7ab\ud3fc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 25, 
    "question": "der Bahnsteig ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Auf welchem Bahnsteig f\u00e4hrt der Zug?"
  }, 
  {
    "answer": "\ud559\uad50, \uad50\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 25, 
    "question": "die Schule ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Tochter geht schon in die Schule."
  }, 
  {
    "answer": "\uc624\ud6c4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 25, 
    "question": "der Nachmittag", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Nachmittage)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heute Nachmittag gehe ich zum Sport."
  }, 
  {
    "answer": "\ub538", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 25, 
    "question": "die Tochter", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die T\u00f6chter)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das ist meine Tochter Katharina."
  }, 
  {
    "answer": "\uc785", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 25, 
    "question": "der Mund ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "\u00d6ffnen Sie den Mund."
  }, 
  {
    "answer": "\ubb38\uc81c, \uacfc\uc81c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 25, 
    "question": "das Problem", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Probleme)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Problem ist die Sprache."
  }, 
  {
    "answer": "\ube44", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 25, 
    "question": "der Regen ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bei diesem Regen gehe ich nicht raus."
  }, 
  {
    "answer": "\ub05d, \ub9d0\ub2e8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 25, 
    "question": "das Ende ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sie wohnt am Ende der Stra\u00dfe."
  }, 
  {
    "answer": "\ud734\uc2dd, \uc27c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 26, 
    "question": "die Pause", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Pausen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Von 12.00 bis 12.30 Uhr haben wir Mittagspause."
  }, 
  {
    "answer": "\ud314", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 26, 
    "question": "der Arm", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Arme)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Arm tut weh."
  }, 
  {
    "answer": "\ubd80\ud0c1", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 26, 
    "question": "die Bitte", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Bitten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe noch eine Bitte."
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\uae30", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 26, 
    "question": "das Kind", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Kinder)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wie viele Kinder haben Sie?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc791\uc740 \ube75", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 26, 
    "question": "das Br\u00f6tchen", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Br\u00f6tchen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "M\u00f6chtest du Br\u00f6tchen zum Fr\u00fchst\u00fcck?"
  }, 
  {
    "answer": "\uce68\ub300", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 26, 
    "question": "das Bett", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Betten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir brauchen noch ein Kinderbett."
  }, 
  {
    "answer": "1\uc2dc\uac04", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 26, 
    "question": "die Stunde", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Stunden)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich bin in einer Stunde zur\u00fcck."
  }, 
  {
    "answer": "7\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 26, 
    "question": "der Juli", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\ud578\ub4dc\ud3f0, \ud734\ub300\ud3f0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 26, 
    "question": "das Handy", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Handys)", 
    "learned": false, 
    "info2": "In der Schule bitte die Handys ausmachen!"
  }, 
  {
    "answer": "\ubaa9\uc694\uc77c\u00a0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 26, 
    "question": "der Donnerstag", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Am Donnerstag gehe ich immer ins Fitnessstudio."
  }, 
  {
    "answer": "\uc5ec\ud589 \uc548\ub0b4\uc18c, \uc5ec\ud589\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 27, 
    "question": "das Reiseb\u00fcro", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Reiseb\u00fcros)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Mann arbeitet im Reiseb\u00fcro."
  }, 
  {
    "answer": "\uacf5\ud56d", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 27, 
    "question": "der Flughafen ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Kannst du mich zum Flughafen bringen?"
  }, 
  {
    "answer": "\ucee4\ud53c\uc810, \uce74\ud398", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 27, 
    "question": "das Caf\u00e9", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Caf\u00e9s)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sollen wir uns im Caf\u00e9 treffen?"
  }, 
  {
    "answer": "\ucd9c\ubc1c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 27, 
    "question": "\ufeffdie Abfahrt", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Vor der Abfahrt rufe ich an."
  }, 
  {
    "answer": "\uc2dd\ud0c1, \ud14c\uc774\ube14", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 27, 
    "question": "der Tisch", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Tische)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Fotos liegen auf dem Tisch."
  }, 
  {
    "answer": "\uc18c\ub144", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 27, 
    "question": "der Junge", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Jungen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe zwei Kinder. Einen Jungen und ein M\u00e4dchen."
  }, 
  {
    "answer": "\ub0a8\ucabd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 27, 
    "question": "der S\u00fcden", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "M\u00fcnchen liegt im S\u00fcden"
  }, 
  {
    "answer": "\uc5b8\ub2c8, \ub204\ub098, \uc5ec\ub3d9\uc0dd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 27, 
    "question": "die Schwester", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Schwestern)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Schwester kommt am Dienstag."
  }, 
  {
    "answer": "\uc190\ub2d8, \ubc29\ubb38\uac1d", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 27, 
    "question": "der Gast", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die G\u00e4ste)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Am Wochenende haben wir mehrere G\u00e4ste."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc30\uace0\ud514, \ud5c8\uae30", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 27, 
    "question": "der Hunger ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe Hunger! Wann ist das Essen fertig?"
  }, 
  {
    "answer": "\ud574\ubc95, \ud574\uacb0\ucc45", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 28, 
    "question": "die L\u00f6sung", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die L\u00f6sungen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die L\u00f6sung ist ganz einfach."
  }, 
  {
    "answer": "\uce5c\ucc99", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 28, 
    "question": "der Verwandte", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Verwandten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Peter besucht seine Verwandten in Polen."
  }, 
  {
    "answer": "\uc0ac\uacfc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 28, 
    "question": "der Apfel", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die \u00c4pfel)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ein Pfund \u00c4pfel bitte."
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\uce68\uc2dd\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 28, 
    "question": "das Fr\u00fchst\u00fcck ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "M\u00f6chtest du ein Ei zum Fr\u00fchst\u00fcck?"
  }, 
  {
    "answer": "4\uc6d4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 28, 
    "question": "der April", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": ""
  }, 
  {
    "answer": "\uac00\uc0ac\ub97c \ub3cc\ubcf4\ub294 \ub0a8\uc790", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 28, 
    "question": "der Hausmann", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Hausm\u00e4nner)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Hausmann w\u00e4scht, kocht und kauft ein."
  }, 
  {
    "answer": "\uc9c8\ubb38", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 28, 
    "question": "die Frage", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Fragen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe eine Frage."
  }, 
  {
    "answer": "\uc5f0\ud544", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 28, 
    "question": "der Bleistift", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Bleistifte)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hast du einen Bleistift?"
  }, 
  {
    "answer": "\ub144", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 28, 
    "question": "das Jahr", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Jahre)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Jahr hat 12 Monate."
  }, 
  {
    "answer": "\uac00\uac8c, \uc810\ud3ec", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 28, 
    "question": "der Laden", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die L\u00e4den)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Im Buchladen k\u00f6nnen Sie B\u00fccher kaufen."
  }, 
  {
    "answer": "\uac12,  \uac00\uaca9", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 29, 
    "question": "der Preis", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Preise)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Preise sind hoch."
  }, 
  {
    "answer": "\ucd95\uad6c,\ucd95\uad6c\uacf5", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 29, 
    "question": "der Fu\u00dfball ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Spielt ihr gerne Fu\u00dfball?"
  }, 
  {
    "answer": "\ub300\ub2f5, \ud68c\ub2f5", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 29, 
    "question": "die Antwort", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Antworten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Er gibt leider keine Antwort."
  }, 
  {
    "answer": "\ubaa9\ub9c8\ub984", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 29, 
    "question": "der Durst ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hast du etwas zu trinken? Ich habe gro\u00dfen Durst."
  }, 
  {
    "answer": "\uc678\uad6d", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 29, 
    "question": "das Ausland ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Fahren Sie ins Ausland?"
  }, 
  {
    "answer": "\uacb0\ud63c(\uc2dd)", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 29, 
    "question": "die Hochzeit ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Zur dieser Hochzeit kommen mehr als f\u00fcnfzig G\u00e4ste."
  }, 
  {
    "answer": "\ub178\ub798", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 29, 
    "question": "das Lied", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Lieder)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Welches ist dein Lieblingslied?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc7a5\uc18c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 29, 
    "question": "der Ort", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Orte)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Ort liegt am Meer."
  }, 
  {
    "answer": "\uaca8\uc6b8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 29, 
    "question": "der Winter", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Dieser Winter ist sehr kalt."
  }, 
  {
    "answer": "\ud654\uc7a5\uc2e4, \ubcc0\uae30", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 29, 
    "question": "die Toilette", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Toiletteen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wo ist die Toilette, bitte?"
  }, 
  {
    "answer": "\ud1a0\ub9c8\ud1a0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 30, 
    "question": "die Tomate", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Tomaten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Tomate ist noch gr\u00fcn."
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\uc6b0\ud1a0\ubc18 (\ub3c5\uc77c\uc758 \uace0\uc18d\ub3c4\ub85c)", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 30, 
    "question": "die Autobahn", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Autobahnen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wo geht\u2018s hier bitte zur Autobahn?"
  }, 
  {
    "answer": "\uacfc\uc77c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 30, 
    "question": "das Obst ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Im Sommer ist das Obst billig."
  }, 
  {
    "answer": "\uc774\ub984", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 30, 
    "question": "der Name", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Namen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Name ist Thomas Schmidt."
  }, 
  {
    "answer": "\uba38\ub9ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 30, 
    "question": "der Kopf", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Kopf tut weh!"
  }, 
  {
    "answer": "\uc591\uc2dd, \uc2dd\ub8cc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 30, 
    "question": "die Lebensmittel ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Lebensmittel bekommen Sie im Supermarkt."
  }, 
  {
    "answer": "\ub3c4\ucc29", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 30, 
    "question": "die Ankunft", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Auf diesem Plan steht nur die Ankunft(-szeit) der Z\u00fcge."
  }, 
  {
    "answer": "\uc2dd\uc0ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 30, 
    "question": "das Essen ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Essen ist heute sehr gut."
  }, 
  {
    "answer": "\ub0c9\uc7a5\uace0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 30, 
    "question": "der K\u00fchlschrank ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Haben wir noch Milch? - Ja, im K\u00fchlschrank."
  }, 
  {
    "answer": "\ud2b8\ub801\ud06c, \uc5ec\ud589\uc6a9 \uac00\ubc29", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 30, 
    "question": "der Koffer", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Koffer)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ist das Ihr Koffer?"
  }, 
  {
    "answer": "\ub2e4\ub9ac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 31, 
    "question": "das Bein", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Beine)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein rechtes Bein tut weh."
  }, 
  {
    "answer": "\ud559\uc0dd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 31, 
    "question": "der Sch\u00fcler", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Sch\u00fcler)", 
    "learned": false, 
    "info2": "In meinem Kurs sind acht Sch\u00fclerinnen und f\u00fcnf Sch\u00fcler."
  }, 
  {
    "answer": "\uad11\uacbd, \uc77c\uacac", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 31, 
    "question": "der Blick ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Von diesem Hotel hat man einen guten Blick auf den Rhein"
  }, 
  {
    "answer": "\uc5b8\uc5b4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 31, 
    "question": "die Sprache", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Sprachen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Welche Sprachen sprichst du?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc2dc\uc791", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 31, 
    "question": "der Anfang ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sie wohnt am Anfang der Stra\u00dfe."
  }, 
  {
    "answer": "\uacc4\uc0b0\ub300", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 31, 
    "question": "die Kasse ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Zahlen Sie bitte an der Kasse."
  }, 
  {
    "answer": "\uc0dd\uc77c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 31, 
    "question": "der Geburtstag ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zum Geburtstag!"
  }, 
  {
    "answer": "\ub0a0,\u00a0\ud558\ub8e8,\u00a0\uc77c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 31, 
    "question": "der Tag", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Tage)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ein Tag hat 24 Stunden."
  }, 
  {
    "answer": "\ub0a0\uc9dc, \uc5f0\uc6d4\uc77c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 31, 
    "question": "das Datum ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Bitte schreiben Sie noch das Datum auf das Formular."
  }, 
  {
    "answer": "\ubcd1", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 31, 
    "question": "die Flasche", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Flaschen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Eine Flasche Bier, bitte."
  }, 
  {
    "answer": "\ubd81\ucabd", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 32, 
    "question": "der Norden", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Seoul liegt im Norden"
  }, 
  {
    "answer": "\uc0e4\uc6cc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 32, 
    "question": "die Dusche", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Duschen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Unsere Wohnung hat nur eine Dusche."
  }, 
  {
    "answer": "\ud560\uba38\ub2c8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 32, 
    "question": "die Gro\u00dfmutter ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Meine Gro\u00dfmutter hei\u00dft Eva."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc24", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 32, 
    "question": "die Nacht", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die N\u00e4chte)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Heute Nacht soll es schneien."
  }, 
  {
    "answer": "\uc778\uac04, \uc0ac\ub78c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 32, 
    "question": "der Mensch", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Menschen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Menschen sind hier anders als bei uns."
  }, 
  {
    "answer": "\uc0dd\ub144", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 32, 
    "question": "das Geburtsjahr ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Geburtsjahr Ihres Sohnes, bitte?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc18c\uae08", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 32, 
    "question": "das Salz ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Herr Ober, kann ich bitte Salz haben?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc2e0\ubb38", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 32, 
    "question": "die Zeitung", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Zeitungen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich lese gern Zeitung."
  }, 
  {
    "answer": "\uc637", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 32, 
    "question": "die Kleidung ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wo finde ich Kleidung? - Jacken im ersten, Jeans im"
  }, 
  {
    "answer": "\uce74\ub4dc", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 32, 
    "question": "die Karte", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Karten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich schreibe meinen Bekannten eine Karte aus dem"
  }, 
  {
    "answer": "\uc2e4\uc218, \uc798\ubabb", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 33, 
    "question": "der Fehler", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Fehler)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Diesen Fehler mache ich immer."
  }, 
  {
    "answer": "\uc77c\uc694\uc77c\u00a0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 33, 
    "question": "der Sonntag", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Am Sonntag schlafe ich aus."
  }, 
  {
    "answer": "\uc2e0\ubd84\uc99d\uba85\uc11c, \uc2e0\ubd84\uc99d", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 33, 
    "question": "der Ausweis", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Hier ist mein Ausweis."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc88\ud638", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 33, 
    "question": "die Nummer", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Nummern)", 
    "learned": false, 
    "info2": "K\u00f6nnen Sie mir Ihre Nummer geben?"
  }, 
  {
    "answer": "\ub2f4\ubc30", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 33, 
    "question": "die Zigarette", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Zigaretten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wie teuer sind die Zigaretten?"
  }, 
  {
    "answer": "\uacf5\uace0, \ud1b5\uace0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 33, 
    "question": "die Anzeige", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Anzeigen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich habe Ihre Anzeige in der Zeitung gelesen."
  }, 
  {
    "answer": "\uc548\ub0b4 \ubc29\uc1a1, \ud1b5\uace0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 33, 
    "question": "die Ansage", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Ansagen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "H\u00f6ren Sie die Ansagen."
  }, 
  {
    "answer": "\ubc30", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 33, 
    "question": "die Birne", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Birnen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ein Kilo Birnen, bitte!"
  }, 
  {
    "answer": "\ud30c\ud2b8\ub108, \ubc18\ub824\uc790", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 33, 
    "question": "der Partner", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Partnernen)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sie ist meine Partnerin."
  }, 
  {
    "answer": "\uc778\ud134\uc0ac\uc6d0 \uadfc\ubb34", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 33, 
    "question": "das Praktikum ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ich mache ein Praktikum bei Siemens."
  }, 
  {
    "answer": "\uc120\ubb3c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 34, 
    "question": "das Geschenk", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Geschenke)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Danke f\u00fcr das sch\u00f6ne Geschenk."
  }, 
  {
    "answer": "\uc6b0\uccb4\uad6d\u00a0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 34, 
    "question": "die Post ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wo ist die Post, bitte?"
  }, 
  {
    "answer": "\ube44\ud589\uae30", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 34, 
    "question": "das Flugzeug ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Das Flugzeug aus Berlin kommt heute sp\u00e4ter an."
  }, 
  {
    "answer": "\uc790\uc804\uac70", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 34, 
    "question": "das Fahrrad", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Fahrr\u00e4der)", 
    "learned": false, 
    "info2": "F\u00e4hrst du mit dem Fahrrad oder mit dem Auto?"
  }, 
  {
    "answer": "\uad6c\uacbd\uac70\ub9ac, \uad00\uad11 \uba85\uc18c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 34, 
    "question": "die Sehensw\u00fcrdigkeit", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Sehensw\u00fcrdigkeiten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Welche Sehensw\u00fcrdigkeiten gibt es in Frankfurt?"
  }, 
  {
    "answer": "1\uc2dc\uac04", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 34, 
    "question": "die Stunde", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Stunden)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Eine Stunde hat 60 Minuten."
  }, 
  {
    "answer": "\uc9d0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 34, 
    "question": "das Gep\u00e4ck ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wollen Sie Ihr Gep\u00e4ck mitnehmen?"
  }, 
  {
    "answer": "\uc11c\uc2dd, \uc6a9\uc9c0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 34, 
    "question": "das Formular", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Formulare)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Sie m\u00fcssen dieses Formular ausf\u00fcllen."
  }, 
  {
    "answer": "\uc544\ub294 \uc0ac\ub78c, \uce5c\uad6c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 34, 
    "question": "der Bekannte", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Bekannten)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Ein Bekannter von mir hei\u00dft Klaus."
  }, 
  {
    "answer": "\uc784\ub300\uc778,  \uc9d1\uc8fc\uc778", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 34, 
    "question": "der Vermieter ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Unser Vermieter hei\u00dft Huber. Er wohnt auch hier."
  }, 
  {
    "answer": "\ubd80\uc5cc, \uc8fc\ubc29", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 35, 
    "question": "die K\u00fcche ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der neue Herd kommt in die K\u00fcche."
  }, 
  {
    "answer": " \uc2f1\uae00\ub8f8, 1\uc778\uc2e4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 35, 
    "question": "das Einzelzimmer ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Haben Sie noch ein Einzelzimmer?"
  }, 
  {
    "answer": "\uace0\uac1d, \uc190\ub2d8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 35, 
    "question": "der Kunde", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Kunden)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Einen Moment, bitte. Ich habe eine Kundin."
  }, 
  {
    "answer": "\ud14c\uc2a4\ud2b8, \uc2dc\ud5d8", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 35, 
    "question": "der Test ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Der Test war einfach."
  }, 
  {
    "answer": "\uc2dc\uacc4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 35, 
    "question": "die Uhr ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Es ist vier Uhr."
  }, 
  {
    "answer": "\uac15\uc758, \uad50\uc218", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 35, 
    "question": "der Unterricht ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Wir haben Unterricht von 8.00 bis 12.00 Uhr."
  }, 
  {
    "answer": "\uc2dd\uc695, \uc785\ub9db", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 35, 
    "question": "der Appetit ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Guten Appetit!"
  }, 
  {
    "answer": "\ud560\uc544\ubc84\uc9c0", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 35, 
    "question": "der Gro\u00dfvater ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Mein Gro\u00dfvater ist schon 80."
  }, 
  {
    "answer": "\uc0b4, \uace0\uae30", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 35, 
    "question": "das Fleisch ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Fleisch mag ich nicht."
  }, 
  {
    "answer": "\uc790\ub3d9 \uae30\uacc4", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 35, 
    "question": "der Automat ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Fahrkarten gibt es nur am Automaten."
  }, 
  {
    "answer": "\uc2e0\ubd84 \uc99d\uba85\uc11c, \uc5ec\uad8c", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 36, 
    "question": "der Pass", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die P\u00e4sse)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Im Hotel brauchst du deinen Pass."
  }, 
  {
    "answer": "\ud654\ubb3c \uc790\ub3d9\ucc28", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 36, 
    "question": "der Lkw", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "(die Lkws)", 
    "learned": false, 
    "info2": "Dieser Lastkraftwagen ist sehr gro\u00df."
  }, 
  {
    "answer": "\ud0dc\uc591, \ud574", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 36, 
    "question": "die Sonne ", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Sonne scheint."
  }, 
  {
    "answer": "\uc740\ud589, \ubca4\uce58(\uae34 \uc758\uc790)", 
    "difficulty": 1, 
    "chunk": 36, 
    "question": "die Bank", 
    "date": "2019-02-12 18:31:58.662216", 
    "info1": "", 
    "learned": false, 
    "info2": "Die Bank schlie\u00dft schon um vier Uhr."
  }
]